鍾南山：疫情仍有可能出現新的高峰

國家衛健委高級別專家組組長鍾南山表示，根據數學模型預測，全國的新冠肺炎病例數在本月中下旬將達到頂峰，但並不意味病例數字馬上下降。

鍾南山在廣州與武漢的廣東醫療團隊視頻會診時表示，疫情還有可能隨著務工人員往返，再次出現新的高峰，但主要的大中城市都採取強有力措施，做好出入人員的檢查，返程帶來新的疫情高峰的可能性不大。

鍾南山又承認，目前重症病人的救治存在一定困難，特別是危重症病人救治難度，較沙士時期更大，目前正尋找更多有效的藥物以及探索新的方法，明天將在廣東省新聞發布會上公布近期中藥用於治療的最新結果。

彈出彈入

未來14天?

未來14日是關鍵

好撚煩

依家個數據假到仆街 佢講完聽日就多一萬人確診

沒事兒

冇咗

就嚟變鍾燒山

唔好叫高峰啦 叫高潮啦

屌，呢條老坑真係早死早著

今次唔開維穩講真話?

雲爺爺買球員

係咪不滿維尼決定

個高峰有幾高
一直未到山頂

係咪死左喇，相都重用又重用？

第三次南山論戰(Wars)

咁唔通食榨菜既克強仔又死左？

專家預測。。。。

推

高峰再高峰再高峰

係咪仲有武當，峨嵋，嵩山，華山，泰山

邊5絕

又搬籠門

沒有最高 只有更高

佢手車有無咁勁呀

鍾南山定郭文貴9up力高d

點呀你個龍門搬完未呀

你講撚曬啦

屌我都可以做醫生啦咁尻流流

終南山係識吹水定識醫病？

好似長江三峽咁

都係維穩手段之一 而定吹定風 遲幾日爆升都有得解釋

一浪接一浪

反了反了
新乜鳩野高峰
維尼都話沒事兒要復工
相信政府 相信国家 相信党

高峰到2046

都講左好多次真話
未來14日係關鍵

全部可能性都講一次 實有一個中

煩膠

支那仲可以再創高鋒 又贏！

永續未來14天

煩膠
之前唔撚緊張，依家日日放料嚇人

三峽廢壩

《流浮山刀手的十四天》

個仆街真係似淆底

即係聽日確診數字準備標升

每一日：未來14日

再創高峰

不要將所有寄望放在鍾南山身上

笑死 狂loop

唔洗搬龍門，一個球場幾千個龍門

who

Reset the clock! 中國再創高峰，永續終南山

唉呀又估唔到你條撚樣彈出彈入

14年後先高峰

一山還有一山高

其實呢條友有咩咁巴閉 尻up冇極限

我哋要諗辦法幫手先得

又高處未算高

屌 你故去高峰樂園啊？

方唐鏡

佢收嗲啦

嘉湖山莊林太.jpg

漫無止境的十四日

佢咁講
聽日條數又可以加大lu

專家講野可以咁飄忽架咩？

仲有關鍵十四日

龍門任佢擺，飄移境界

佢講完就會有架嘞
因為中共要佢出嚟放風

肺炎
鼠疫
豬瘟
H5N6
蝗蟲

沉寂一排之後會更勁

利伸 未來人

八仙嶺。。。
【肺炎預報】

自打嘴巴100萬次

2020年1月28日
鍾南山稱新型肺炎一周或十天左右達高峰不大規模增加

2020年2月3日
鍾南山：全國疫情仍處上升期 未來十日至兩周出現高峰

2020年2月11日
國家衞健委高級別專家組組長鍾南山參與會診時表示，目前看疫情拐點還無法預測，但是高峰應該在本月中下旬出現。

獨自在山坡高處未算高
命運在冷笑暗示前無路

永續高峰

永遠的14日

佢好想上新聞咩

又補飛，屌你識唔識架

終南山車神

搵佢守龍 贏晒。龍門搬左去邊都唔知

三峽大壩.jpg
政府養老.jpg

日日都高峰

每10日都就出來話高峰一次
總有一日佢會講中......

再創高鋒

記者稿都唔改，剩係改日期就得。。。。。

講講下都過左幾個月

專家乜咁驚呀
走到廣州咁遠視頻會診

目前重症病人的救治存在一定困難，特別是危重症病人救治難度，較沙士時期更大

又話無沙士勁

又黎

同沈大師系出同門

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

高唔高過鄭若華果對峰先？

高潮迭起

條友on 99 咁

未來14,28,42........日是關鍵

......

永續14天

潛服期28日

高完未

唔返工，咪到頂。

返埋工，咪再創高峰。

就係咁既意思

專家食屎係住天水圍

高潮碟起

大細都買 鍾生一定唔會輸

靜靜地.... 係要.....

武肺變之再與天比高

佢似係想講宜家已經爆發緊，叫啲人好自為之

幫佢總結晒咁多次嘅嘢啦:有機會會,除非唔會

正

又來未來十四天最關鍵 我都做到專家

三年之後又三年

呢座山叫鍾南山 有數之不盡嘅高峰

國師 d friend
永續肺峰期

愈來愈似9up佬

終南山下，活死人墓

搵人叫個廢老收一收皮

有無句新啲呀

明明我已晝夜尋罩踏盡面前路
夢想的高峰期為何還未到

龍門任你擺

永續14日

維園鳩UP阿伯一名

呢單嘢完咗佢係咪就可以收皮好煩

咁似三峽大壩新聞

口號黎架啫，其實佢自己都唔知

無限loop

同連登講應該會，除非唔會有咩分別

鍾南山再創高峰